<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>la-gi - Tag - TruongThanh.info</title>
        <link>/tags/la-gi/</link>
        <description>la-gi - Tag - TruongThanh.info</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><managingEditor>nguyentruongthank@gmail.com (Thanh)</managingEditor>
            <webMaster>nguyentruongthank@gmail.com (Thanh)</webMaster><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Thu, 19 Oct 2023 14:25:00 &#43;0700</lastBuildDate><atom:link href="/tags/la-gi/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Emoji Là Gì</title>
    <link>/2023/10/emoji-la-gi.html</link>
    <pubDate>Thu, 19 Oct 2023 14:25:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Thanh</author>
    <guid>/2023/10/emoji-la-gi.html</guid>
    <description><![CDATA[Emoji Là Gì? Emoji bắt nguồn từ đâu? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Emoji bắt nguồn từ Nhật Bản và được gọi là &ldquo;絵文字/えもじ emoji&rdquo; trong tiếng Nhật. Emoji đầu tiên có màu đen và trắng, do công ty SoftBank của Nhật Bản tung ra vào những năm 1990.
Năm 1999, Shigetaka Kurita đã thiết kế 176 hình ảnh biểu tượng cảm xúc 12x12 pixel để phát hành &ldquo;i-mode&rdquo;, dịch vụ Internet di động tích hợp của nhà khai thác di động Nhật Bản NTT DoCoMo.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Các siêu đô thị trên thế giới là những đô thị nào?</title>
    <link>/2023/10/sieu-do-thi.html</link>
    <pubDate>Tue, 17 Oct 2023 14:22:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Thanh</author>
    <guid>/2023/10/sieu-do-thi.html</guid>
    <description><![CDATA[Các siêu đô thị trên thế giới là những đô thị nào? Siêu đô thị là gì? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Họ là những thành phố lớn nhất thế giới, có vài triệu người và sự pha trộn văn hóa tuyệt vời trong phạm vi dân số rộng lớn của họ. Chính phủ và chính trị không thể so sánh được với chính quyền và chính trị của một thị trấn nhỏ ở vùng nông thôn đầy đồng cỏ.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Danh sách tất cả các thủ đô trên thế giới</title>
    <link>/2023/10/danh-sach-tat-ca-cac-thu-o-tren-the-gioi.html</link>
    <pubDate>Thu, 12 Oct 2023 17:35:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Thanh</author>
    <guid>/2023/10/danh-sach-tat-ca-cac-thu-o-tren-the-gioi.html</guid>
    <description><![CDATA[Danh sách tất cả các thủ đô trên thế giới? Thủ đô là gì? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Trong hầu hết mỗi bài kiểm tra, các câu hỏi về một số vốn nhất định dường như đều xuất hiện. London, Washington hay Moscow sẽ dễ dàng có câu trả lời. Nhưng trong trường hợp các hòn đảo nhỏ ở Caribe hoặc Châu Đại Dương, hầu hết chúng ta sẽ bắt đầu gặp khó khăn.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Những ngọn núi cao nhất thế giới</title>
    <link>/2023/10/nhung-ngon-nui-cao-nhat.html</link>
    <pubDate>Thu, 12 Oct 2023 17:15:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Thanh</author>
    <guid>/2023/10/nhung-ngon-nui-cao-nhat.html</guid>
    <description><![CDATA[Những ngọn núi cao nhất thế giới là những ngọn núi nào? Một ngọn núi là gì? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Khi còn nhỏ, bạn được học ở trường rằng ngọn núi cao nhất là đỉnh Everest, với độ cao 8.848 (29.032 ft) mét. Nó nằm trên dãy núi Himalaya ở biên giới giữa Nepal và Trung Quốc và được leo lên lần đầu tiên vào năm 1953. Kể từ đó, đã có vô số cuộc leo núi khác.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Quốc gia là gì?</title>
    <link>/2023/10/country.html</link>
    <pubDate>Tue, 03 Oct 2023 15:24:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Thanh</author>
    <guid>/2023/10/country.html</guid>
    <description><![CDATA[Một đất nước là gì? Định nghĩa về đất nước? Một Quốc gia là gì? Một Tiểu bang là gì? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Có một số định nghĩa thường mơ hồ về &ldquo;quốc gia&rdquo; hay &ldquo;tiểu bang&rdquo; là gì. Tuy nhiên, khái niệm quốc gia không bao giờ giống khái niệm quốc gia có chủ quyền. Tùy theo định nghĩa, một quốc gia có thể đã là một quốc gia liên bang hoặc một đơn vị hành chính chính trị khác.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Danh sách mã điện thoại theo quốc gia</title>
    <link>/2023/10/ma-dien-thoai.html</link>
    <pubDate>Tue, 03 Oct 2023 12:30:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Thanh</author>
    <guid>/2023/10/ma-dien-thoai.html</guid>
    <description><![CDATA[Mã gọi quốc tế là gì? Mỗi quốc gia có mã gọi riêng. Chúng được nhóm gần đúng theo khu vực, ví dụ: tất cả các mã vùng ở Bắc Mỹ bắt đầu bằng 1 và ở Châu Phi bằng 2. Nếu bạn đang gọi từ quốc gia này sang quốc gia khác, bạn bắt đầu nhập số có cái gọi là &ldquo;mã quay số trực tiếp quốc tế&rdquo; ( mã IDD).]]></description>
</item>
<item>
    <title>Mã quốc gia quốc tế là gì? Đuôi tên miền của các quốc gia là bao nhiêu?</title>
    <link>/2023/09/ma-quoc-gia.html</link>
    <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 15:32:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Thanh</author>
    <guid>/2023/09/ma-quoc-gia.html</guid>
    <description><![CDATA[Mã quốc gia quốc tế của các quốc gia là bao nhiêu, Mã tiền tệ các quốc gia là gì, Đuôi tên miền của các quốc gia là bao nhiêu. Cùng TruongThanh.Info tìm hiểu các bạn nhé
Mã quốc gia quốc tế của tất cả các bang theo một số tiêu chuẩn khác nhau.
ISO:
Tổ chức Quốc tế về Tiêu chuẩn hoá
IOC:
Ủy ban Olympic quốc tế
Fips 10:]]></description>
</item>
<item>
    <title>Saint Pierre and Miquelon là nước nào?</title>
    <link>/2023/09/saint-pierre-and-miquelon.html</link>
    <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 15:00:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Thanh</author>
    <guid>/2023/09/saint-pierre-and-miquelon.html</guid>
    <description><![CDATA[Greenland là nước nào? Greenland thuộc châu lục nào? Greenland có diện tích là bao nhiêu? cùng TruongThanh.info tìm hiểu quốc gia Greenland các bạn nhé.
Thánh Pierre và Miquelon
Dân chủ nghị viện (lãnh thổ Pháp)
Chính thức: Tập thể lãnh thổ Saint-Pierre và Miquelon
Tên địa phương: Thánh Pierre và Miquelon
Vùng đất: Bắc Mỹ
Diện tích bề mặt: 242 km2
Thủ đô: Thánh Pierre
Địa lý
Saint Pierre và Miquelon là một quốc đảo ở Bắc Đại Tây Dương, cách Newfoundland khoảng 25 km về phía nam.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Mexico là nước nào?</title>
    <link>/2023/09/mexico.html</link>
    <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 14:43:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Thanh</author>
    <guid>/2023/09/mexico.html</guid>
    <description><![CDATA[Mexico là nước nào? Mexico thuộc châu lục nào? Mexico có diện tích là bao nhiêu? cùng TruongThanh.info tìm hiểu quốc gia Mexico các bạn nhé.
México: Cộng hòa tổng thống liên bang
México
Chính thức: hợp chúng quốc México
Tên địa phương: México
Diện tích bề mặt: 1.964.375 km2
Thủ đô: thành phố Mexico
Địa lý
Mexico là một quốc gia phía nam nước Mỹ và ngăn cách Đại Tây Dương với Thái Bình Dương.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Greenland là nước nào?</title>
    <link>/2023/09/greenland.html</link>
    <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 14:01:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Thanh</author>
    <guid>/2023/09/greenland.html</guid>
    <description><![CDATA[Greenland là nước nào? Greenland thuộc châu lục nào? Greenland có diện tích là bao nhiêu? cùng TruongThanh.info tìm hiểu quốc gia Greenland các bạn nhé
Greenland
Dân chủ nghị viện (lãnh thổ Vương quốc Đan Mạch)
Tên địa phương: Kalaallit Nunaat / Grønland
Vùng đất: Bắc Mỹ
Diện tích bề mặt: 2.166.000 km2
Thủ đô: Nuuk
Địa lý
Greenland là một quốc đảo ở phía bắc Đại Tây Dương tại Bắc Băng Dương.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
