<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>o-dau - Tag - My New Hugo Site</title>
        <link>/tags/o-dau/</link>
        <description>o-dau - Tag - My New Hugo Site</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 27 Oct 2023 11:09:00 &#43;0700</lastBuildDate><atom:link href="/tags/o-dau/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Sự phân bố địa lý của các ngôn ngữ trên toàn thế giới</title>
    <link>/2023/10/su-phan-bo-ia-ly-cua-cac-ngon-ngu-tren.html</link>
    <pubDate>Fri, 27 Oct 2023 11:09:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>/2023/10/su-phan-bo-ia-ly-cua-cac-ngon-ngu-tren.html</guid>
    <description><![CDATA[Tiếng Anh được nói ở Anh. Tiếng Đức ở Đức. Nhưng ngôn ngữ nào thực sự đã lan rộng đến mức nào? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Tiếng Anh và tiếng Pháp thường được coi là &ldquo;ngôn ngữ thế giới&rdquo; ở thế giới phương Tây, nhưng do số liệu dân số cao ở Trung Quốc và Ấn Độ, thay vào đó, các ngôn ngữ quốc gia ở đó lại là tiếng mẹ đẻ được sử dụng thường xuyên nhất trên thế giới.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Danh sách tất cả các thủ đô trên thế giới</title>
    <link>/2023/10/danh-sach-tat-ca-cac-thu-o-tren-the-gioi.html</link>
    <pubDate>Thu, 12 Oct 2023 17:35:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>/2023/10/danh-sach-tat-ca-cac-thu-o-tren-the-gioi.html</guid>
    <description><![CDATA[Danh sách tất cả các thủ đô trên thế giới? Thủ đô là gì? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Trong hầu hết mỗi bài kiểm tra, các câu hỏi về một số vốn nhất định dường như đều xuất hiện. London, Washington hay Moscow sẽ dễ dàng có câu trả lời. Nhưng trong trường hợp các hòn đảo nhỏ ở Caribe hoặc Châu Đại Dương, hầu hết chúng ta sẽ bắt đầu gặp khó khăn.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Những ngọn núi cao nhất thế giới</title>
    <link>/2023/10/nhung-ngon-nui-cao-nhat.html</link>
    <pubDate>Thu, 12 Oct 2023 17:15:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>/2023/10/nhung-ngon-nui-cao-nhat.html</guid>
    <description><![CDATA[Những ngọn núi cao nhất thế giới là những ngọn núi nào? Một ngọn núi là gì? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Khi còn nhỏ, bạn được học ở trường rằng ngọn núi cao nhất là đỉnh Everest, với độ cao 8.848 (29.032 ft) mét. Nó nằm trên dãy núi Himalaya ở biên giới giữa Nepal và Trung Quốc và được leo lên lần đầu tiên vào năm 1953. Kể từ đó, đã có vô số cuộc leo núi khác.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Các quốc gia nhỏ nhất thế giới</title>
    <link>/2023/10/cac-quoc-gia-nho-nhat-the-gioi.html</link>
    <pubDate>Thu, 12 Oct 2023 15:57:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>/2023/10/cac-quoc-gia-nho-nhat-the-gioi.html</guid>
    <description><![CDATA[Các quốc gia nhỏ nhất thế giới là những quốc giá nào? Top 30 quốc gia nhỏ nhất thế giới? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Chỉ với 0,44 km2, Thành phố Vatican ở trung tâm Rome cho đến nay là quốc gia nhỏ nhất trên thế giới. Ở vị trí thứ hai là thành phố-nhà nước Monaco trên bờ biển Địa Trung Hải của Pháp với diện tích 2,0 km2.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Các quốc gia lớn nhất thế giới</title>
    <link>/2023/10/cac-quoc-gia-lon-nhat-the-gioi.html</link>
    <pubDate>Thu, 12 Oct 2023 15:34:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>/2023/10/cac-quoc-gia-lon-nhat-the-gioi.html</guid>
    <description><![CDATA[Các quốc gia lớn nhất thế giới là những quốc gia nào? Top các quốc gia lớn nhất thế giới? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Bản thân câu hỏi về quốc gia lớn nhất thế giới đã có chút vấn đề. Cho dù bạn lấy số dân đông nhất hay diện tích bề mặt lớn nhất, cả hai phép so sánh đều không bao gồm các quốc gia nhỏ như Hồng Kông hay Singapore , mặc dù chúng đóng một vai trò to lớn, ngay cả đối với thế giới phương Tây.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Trên thế giới có tất cả bao nhiêu Châu Lục?</title>
    <link>/2023/10/tren-gioi-co-tat-ca-bao-nhieu-chau-luc.html</link>
    <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 17:32:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>/2023/10/tren-gioi-co-tat-ca-bao-nhieu-chau-luc.html</guid>
    <description><![CDATA[Trên thế giới có tất cả bao nhiêu Châu Lục? Thế giới có những Châu Lục nào? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Trên thế giới hiện nay có tất cả 6 Châu lục gồm: Châu Mỹ, Châu Âu, Châu Á, Châu Phi, Châu Úc, Châu Đại Dương
Châu Mỹ
Châu Mỹ bao gồm 57 quốc gia với tổng diện tích đất liền là 43 triệu km2 (16 triệu dặm vuông), chiếm 28% bề mặt có thể sinh sống được của Trái đất.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Châu Đại Dương có bao nhiêu quốc gia?</title>
    <link>/2023/10/oceania.html</link>
    <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 16:52:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>/2023/10/oceania.html</guid>
    <description><![CDATA[Châu Đại Dương có bao nhiêu quốc gia? Châu Đại Dương có diện tích là bao nhiêu? Châu Đại Dương có bao nhiêu người? Châu Đại Dương gồm những quốc gia nào? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Đường viền của Châu Đại Dương không được xác định rõ ràng. Chúng gần như là khu vực giới hạn trong các quần đảo giữa Châu Á, Úc và Bờ Tây Hoa Kỳ.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Châu Úc có bao nhiêu quốc gia?</title>
    <link>/2023/10/australia.html</link>
    <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 16:36:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>/2023/10/australia.html</guid>
    <description><![CDATA[Châu Úc có bao nhiêu quốc gia? Châu Úc có diện tích là bao nhiêu? Châu Úc có bao nhiêu người? Châu Úc gồm những quốc gia nào? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Với Úc, nói chung chỉ có vùng đất rộng lớn nhất, đất nước Úc, được coi là một phần của lục địa, nhưng bản thân lục địa này bao gồm một số quốc gia. Thực hiện nghiêm túc, Quần đảo Heard và McDonald cũng thuộc về đất nước Úc nhưng về mặt địa lý được quy cho lục địa Nam Cực .]]></description>
</item>
<item>
    <title>Trung Phi gồm những quốc gia nào? </title>
    <link>/2023/10/central-africa.html</link>
    <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 16:28:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>/2023/10/central-africa.html</guid>
    <description><![CDATA[Trung Phi gồm những quốc gia nào? Trung Phi có bao nhiêu quốc gia? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Trung Phi thuộc Châu Phi gồm những quốc gia sau:
Ăng-gô-la Ca-mơ-run Cộng hòa trung phi Tchad Cộng hòa Dân chủ Congo Equatorial Guinea Gabon Cộng hòa Congo Sao Tome và Principe { &ldquo;@context&rdquo;: &ldquo;https://schema.org&rdquo;, &ldquo;@type&rdquo;: &ldquo;CreativeWorkSeries&rdquo;, &ldquo;name&rdquo;: &ldquo;Đánh giá&rdquo;, &ldquo;aggregateRating&rdquo;: { &ldquo;@type&rdquo;: &ldquo;AggregateRating&rdquo;, &ldquo;ratingValue&rdquo;: &ldquo;5&rdquo;, &ldquo;bestRating&rdquo;: &ldquo;5&rdquo;, &ldquo;ratingCount&rdquo;: &ldquo;345&rdquo; } }]]></description>
</item>
<item>
    <title>Đông Phi gồm những quốc gia nào?</title>
    <link>/2023/10/eastern-africa.html</link>
    <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 16:26:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>/2023/10/eastern-africa.html</guid>
    <description><![CDATA[Đông Phi gồm những quốc gia nào? Đông Phi có bao nhiêu quốc gia? Cùng TruongThanh.info tìm hiểu bạn nhé.
Đông Phi thuộc Châu Phi gồm những quốc gia sau:
Lãnh thổ Ấn Độ Dương thuộc Anh Burundi Comoros Djibouti Eritrea Ethiopia Kenya Madagascar Malawi Mô-ri-xơ Mayotte Mozambique Reunion Rwanda Seychelles Somali Tanzania Uganda Zambia Zimbabwe { &ldquo;@context&rdquo;: &ldquo;https://schema.org&rdquo;, &ldquo;@type&rdquo;: &ldquo;CreativeWorkSeries&rdquo;, &ldquo;name&rdquo;: &ldquo;Đánh giá&rdquo;, &ldquo;aggregateRating&rdquo;: { &ldquo;@type&rdquo;: &ldquo;AggregateRating&rdquo;, &ldquo;ratingValue&rdquo;: &ldquo;5&rdquo;, &ldquo;bestRating&rdquo;: &ldquo;5&rdquo;, &ldquo;ratingCount&rdquo;: &ldquo;564&rdquo; } }]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
